weekend成日收上司call/whatsapp講工事

你會點? 又唔可以唔聽/覆

好緊要架？要WEEKEND攪？

唔聽唔應

佢可以點?

屌7我

對佢好緊要

熄電話/出兩張卡